a0

是否人生玩完?

係

唔係

A0狗